黑警追打將軍澳街坊

係咪痴撚線架
得返記者同街坊都照打

拉左一個

扑爆頭

痴撚線，全部街坊嚟
鬧吓你都唔得？

你咪捉囉
天怒人怨
放長雙眼睇下點

只會沒完沒了

蘋果直播
成面血

痴撚線，扑街坊頭

將軍澳邊到，洗唔洗要人

黑社會

推

有街坊唔見咗老豆

好撚嬲 上上吓車成班沖出嚟
指揮官都唔聽

要！！！

過份武力，誤打平民。後遺症

景林

你爸爸係咪比人扑穿頭嗰個

將軍澳街坊：阿Sir OT , 警嫂3P!

屌你老母 街坊都打

流左好多血！

黑警開始淆,人地真係街坊黎

痴線又扑濕人

今次仆街喇班狗 真係街坊黎

垃圾又亂打人

路過途人照打

佢爸爸保護佢受傷呀，求救

好多血

推 班狗比人鬧左一陣就沖入公園打人

全撚部街坊嚟
鬧吓你就要成班黑警街過嚟打人？

下次街坊小心 班狗擺明係引你企前小小
再等支援衝上黎打
下次留意周圍情況 諗定緊急點走

如果佢個仔在場一定好嬲

比班搞事示威者陰左，搞事就示威者，居民花生，警察一衝，暴徒就有曬準備走佬，無辜居民就代替暴徒比人打

個仔咪屌緊狗

係咪依家連鬧吓屌吓都唔得
屌吓你地就要比你地打？

富寧去更，一個字到

原來真係

聽now記者講
本身手足散哂，班狗上哂車諗住走
然後上面食緊花生既街坊就行近去撚狗
點知班狗乜撚警告都冇直接沖哂落黎扑班街坊
屌，撚狗犯左邊條法？

平民都打 癲哂

文宣煲呢張圖啦 出糧8萬扑濕港人

鬧下你得唔得

景林附近花園, 近寶順路, 警民對峙. 街坊大叫黑社會

！!

佢地公僕嚟架

街坊都打 痴晒線

可以民事索償？

又有人屌緊狗
將軍澳街坊加時入番粒

孝子好撚型

啊sor，係有線
冇留意開緊邊個台既聲

屌到發發聲

街坊去幫手呀!!!

得呀。。

孝子

真係會流血不止㗎

公僕？
係市民出氣袋
林鄭唔出黎就鬧班狗
就算企係到 乜都無做過 都比人屌老母
比著我都燥啦

街坊去聲援

又搞鳩街坊 又要比人屌到收隊

街坊呀屌

痴撚線

比黑警無差別打到爆缸既街坊
黑警唔比個仔去睇
唔叫白車
爸爸食緊薄血藥 宜家坐左係地無行動能力 生命隨時有危險

痴撚線
你做到咁賤
街坊落去鬧兩句都唔得？

依家d黑警已經癲到普通街坊都打
已經痴撚哂線

「你哋全部香港警察一定要負責任！」

救老豆
利坊快落樓

堆

push

我而家就屌你老母
不過你老母生完你個閪好撚鬆

將軍澳需要將軍

舉黃旗？
係咪應間又想放tg呀
之後4點又出嚟屈示威者換衫？

救老豆呀 幫手呀

爸爸流哂血

救救爸爸

將軍澳街坊落去幫手啦
屌你老母呀死黑警

屌佢班仆街狗幾時死全家㗎

真？食緊薄血藥真心可以仆街
可以好快休克

寶林景林街坊落樓食宵夜

份糧係包埋
唔鐘意咪遞信

痴燃線， 一落車就衝出黎咬人

屌 好撚嬲

真係有爬文

我要去醫院我要見律師我冇嘢講我要投訴你.gif

黑警唔打先唔正常

燥又點 可以亂打人? 仲要係警察?

推推推
一定要推頭條，告上法庭

cls
要煲大呢單

救左人地老豆？

走啦成班過街老鼠

ON撚9!佢呀爸走得慢比防暴扑

佢係為咗救仔仔

cls jm9 要隔離兩父子
個老豆仲要爆哂缸

將軍澳街坊

我就唔屌你老母
留返班狗輪姦你老母
再生返隻狗仔陪你過世

市民係你班撚樣出氣袋咋掛

陳生早日康復

文宣組出動

痴撚線 啲警察係到貓哭老鼠

你番狗屋食狗屎啦

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

be wayer

又刷鏡頭
呢次仲要衰到即刻訪問埋
呢兩日轉打游擊好多意外收鑊 (雖然真係好慘)

真係睇到好撚嬲
佢地依家已經係主動攻擊普通街坊，普通市民

搵人出氣

急救呢

咁點解警察一定要打？
警察有冇得選擇唔打呢又？

無差別襲擊

血債血償
十倍俸還

燥就打人？咩道理？我屌你老母啊

死黑警

To: 前線

今日最後一站係屋企
唔係黃大仙
唔係油塘
唔係觀塘
唔係藍田
唔係將軍澳
今晚完美be water 撚狗
聽日一早有野做
龍翔道 觀塘道 waiting for u
留力各位

其他野交比街坊處理

將軍澳景林要人

觀塘 同 將軍澳 街坊都屌緊

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

啱啱觀塘都係！
成班街坊喺度，班速龍即刻沖出去想打人

屌佢老母

香港警察無得救，好失望

警隊公然將香港人昆蟲化

Cls

刑事先la

乜情況使用武力ar

巧驚驚，我又唔會同你燥既，傻閪出黎比人撚

乜都冇做

屌佢班狗已經係見人就打

仆街啦屌 死黑警

落街散步有罪? 比條法例黎

仲有觀塘狗局有事發生

家陣鬧下D黑警都要扑穿頭

痴線

做錯嘢唔撚鬧得?

啱啱睇到港台電視啦，流曬血， 佢個仔救返出去。 離曬譜，街坊都打 頭

街坊出嚟呀

TKO都上神台了

出晒嚟 屌到收晒隊

我依家就鬧撚埋你個on9仔, 話知你係黑警5毛真心定假膠, 屌你老母唔用腦

cls
打完個老豆
仲要隔離兩父子 jm9
個老豆仲要爆哂缸
仲夠膽舉黃旗

挑釁警務人員？

咁你喺條街無啦啦用粗口鬧警察，佢都應該有罪名 charge 你既

非街坊就留力啦，歡迎街坊繼續做

屌你老母，而家好明顯係班狗搵市民出氣啦

街坊look都打就咪撚賴屌盲架？

街坊要去邊支援??

將軍澳

將軍澳好波？

唔賠番幾百萬 真係拆撚左佢

屌走咗

好嬲呀， 交咁多稅比你扑市民個頭

個仔啱先轉唔切 channel 話班狗做狗 然後改返口話班警察 個下笑左

街坊出黎

紀律部隊嚟嫁on9 eq咁低咪學人做啦

收皮啦賤狗 狗冇撚資格出聲 低賤生物

大快人心

根本班狗個心雄撚到痴咗線, 打人又唔洗負責, 仲唔打多你兩野

唔洗同佢認真啦 佢根本就亂9黎

一切都係無委任證
警權無限大
無人查 無從投訴

我屌你老母嬲到我呢

阿仔趣事係連登仔

最尾係咪無拉到果位爸爸?

罷工

今日散步俾人打
明日跑步開槍射
落街屌狗呀

將軍澳黑警失控 唔聽指令 衝去亂打街坊 打到爆晒缸 指嚇記者

仲捉？ 佢夠膽捉就真係比人屌到七彩

扑完唔拉係咪代表班狗使用既暴力係不必要

死黑警 扑穿人哋個頭之後走

扑濕人個頭話自己乜都冇做過
真係狗口長不出象牙

保護將軍澳

有冇片?

無頭盔無口罩無眼罩無袋
而家無啦啦捱一棍成身血
仲敢拉?克警真係以為自己好有型對抗成區?

屌你老母都得呀
你老母咁多水

知唔知受傷街坊點？

On9 你做手術 個醫生燥
係咪就可以當大體老師咁拆先
咪弱智啦
咁低EQ IQ 仲渣槍真係好易死人

下次打戈個係你 你咪包容佢囉 弱智

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

應該冇咩大礙

你咁講係話警察唔專業隻眼又有問題？ 冇確定係咪示威者就打？

黑警無差別打居民!
居民只係在自己社區行走，因不滿黑警行為，要求黑警離開。但黑警竟然在居民身後用警棍擊打後腦，居民即時頭破血流。

黑警不但不即時call救護車，還阻止傷者兒子救助。
好彩記者拍下全程經過，而其他居民見義勇為，向黑警表示不滿，最後黑警離開現場。
但黑警並沒有交出兇手。

將軍澳居民同香港其他地區一樣，不會歡迎黑警。
踢走黑警!踢走黑社會!

你班建制派議員全力撑黑社會!居民俾黑社會打時你地就玩失蹤，今次一定要你地在選舉時全OUT!

推
踢走黑警黑社會!

踢走黑社會

好返都唔知會唔會有後遺症！

已經變左“美萊村屠殺”

我們不要黑社會!

popo失控 = 精神崩潰邊緣

P

將軍澳圍狗屋中

踢走黑社會!

燥就亂9打人？
學堂咁教架垃圾

黑警上連登嬲嬲豬呀

你人工包撚埋比人屌架啦

推啊 踢走黑社會！

我的家由我保護!
踢走黑警!

Hello 狗仔

黑警要立即交人

黑警依家除左官鄉黑
個個都照打

bump

林鄭養班黑社會原來就係用黎打街坊
個個區d黑警都打居民

香港人真係咁好蝦咩?

對唔住 冇辱警罪 當街屌佢老母都得

香港人係唔會怕黑警嘅!
你地放馬過黎!

你地一定要交人

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

將軍澳街坊加油!!

交人!交人!交人!

立即交人!

黑警區區打人，仲要專打街坊。

交人!交人!交人!

dklm

我地唔要黑社會

將軍澳唔要黑社會

你老母係雞

黑社會正垃圾!